認真，有無人識一個生到全條頸背都係疣既肥毒撚？

約180cm

帶眼鏡

好臭

頸背佈滿突出既疣粒

鐘意acg

醜樣

我
不過得160

好恐怖。。。。

個人睇落都乾淨

但真人癩蝦蟆咁樣

多發性神經纖維瘤？

疣